順利紀律部隊宿舍家屬8月10日需要大家情緒輔導！！！

需要大家用大聲公支持下

Push

【和你飛】機場集會文宣資源集合

推

Pish

瞄準政權，五大訴求

支持消防救護海關

8.5都圍晒水馬
根本冇人搞佢地

希望去果D社工同心理專家幫手，叫佢地放下屠刀辭職咪唔會有心理問題

Pppp

地形係死地黎
去得就預左比狗咬

而且隔離有消防局
應係做消防既住戶多

pish

黃大仙有小巴搭去順利
54S

群p工作坊

昆蟲系都未開始，咁快需要治療

咁搞法會唔會cancel

去呀

叫佢哋夜晚一齊睇戲

嗰度咁偏可能要靠街坊

咪撚搞嗰度，唔近地鐵，一俾狗包抄退去順利條路玩撚完。

唯有靠街坊

果度地型好差...

觀塘 47小巴
彩虹 23 26 27 29m 巴士
54 （54m直達宿舍）小巴
旺角27 巴士
中環619 巴士
九龍灣 48 小巴
寶琳290A 巴士 12號小巴

呢間野咁偏
唯有無人機加藍芽喇叭

同感 單程飛

冇乜車走 跑撚死人

警署CP有良知既話請向警察家屬分析下衝突的根本原因，警察對大眾暴力可能造成既身心後果

都全出地鐵 垃圾地方

順利地形差 加上順利極深藍
唔洗指意有街坊幫拖
如果要上去嘅手足自己小心

樓主高級警犬，想呃人送頭，唔洗推

講咗好多次，順利=死位，封路嘅話你可以準備跳橋

應該冇乜街坊

街坊

嗰度得一條路，啲狗包抄紅圈兩個位你地玩撚完，千期唔好去。

黑警死全家

去圍果度真係傻撚左
一條馬路封曬出入口
隔離差館
等比人圍捕？

超級死位

所以"踏浪者"係咩行動？

紀律部隊同警察宿舍識唔識分阿3毛狗

如果咁樣包抄只係得返公園同消防個邊可以走

隔離消防
不過真係好撚易圍死
秀茂坪出車唔塞7分鐘到到

咁多p牌已再加埋搞鳩非犬隻，dislike

推到樓主出黎爆料

有無手足上過去睇過咩環境

btw宿門口有水馬驚衝鋒車

啱，消防多，保安嚴，死路一條，送頭DSQ，玩唔過

今晚收工得閒可影下

推推推

完全係死位，不了

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

十字位分別係

宿舍 | 消防 + 公園(無其他出口)
_________________
學校 | 學校

自問識飛天就去啦

可以入西貢

公園條橋都拆左

至少15-20分鐘一班你想等幾耐

消防個邊條死路 通唔到出去 封左嗰兩個位真係等跳橋
就算中間有條行人橋落去 狗係橋底等人都死
死位黎 就算有車 好似之前咁封路就查車就走唔到
街坊都係咁話 呢個地方極深藍 隔離個啲都係老人村 仲要係愛國愛黨個種
迴響有限 留力去機場好過浪費人加 同冒風險去
一句到尾 唔值得

可唔可以唔好再推呢啲post
講咗好多次紀律部隊宿舍唔係剩係得狗
有個救護朋友就係住嗰度
上次佢返屋企 撞正示威者去兇人
上到平台見到成班住客充滿怨氣喺度傾
知唔知真係會失咗一大堆正常非狗隻
只係因為咁啱住喺嗰度而無辜受牽連嘅人嘅民心
就算話放核彈都唔割𥱊
機場和你飛 遊行又反對晒 呢啲唔推
走來推個叫人去地形等於送死
而且係搞埋狗隻以外市民嘅宿舍搞鳩人嘅post
停啦好冇

你跑入去比我睇
順利到玩 挑戰難道係直接打Boss

個位好差，行都有排行返去地鐵站，個宿舍又唔係警察宿舍，CP 值好低

我識用性治療警嫂，包保佢滿意同抒放

N年前公園有山路落佐敦谷
而家唔知封左未了
不過你一定跑唔到去個個位（包括去西貢小巴個站頭）

呢啲要推喇
捉翻幾件逼佢哋食tear gas

麻包袋

潛左水？

推番上去，政府不斷分散注意力，請集中火力

個到仲有消防海關救護懲教，集中火力機場好過

千其唔好去順利！！地型極差 交通荒地
利申：以前係順利讀書 希望大家唔好送頭！！！

順利必攻得落

今晚去試下入唔入到宿商場先

順便入嚟玩羽毛球同乒乓波？

警察OT, 地方的老婆需要情緒輔導
今次真係唔知幾多P啦

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

駛撚輔導咩，反正都係死全家準備好身後事得㗎啦

麻煩大家分清楚紀律部隊宿舍同警察宿舍 順利重要係近消防局 麻煩善用不推文回覆同負評個post

有本事搞掂晒8座同拆晒乒乓波枱

BTW有心手足可以夜晚落少少去巴士總站放映會幫手
呢區牆一直都整唔起

警嫂3P!

咁到時成個活動室都係狗乸

行動po推

四順地形太差
慈雲山都好過佢

有入冇出
隨時變深山遊擊戰

係FB叫左D街坊幫手

入面同時係羽毛球房，小心啲好

搭車半個鐘 步行兩個鐘唔知得唔得
講笑ok 認真不了

宿舍的媽媽需要性愛

好難走
得三條路
1.上斜去彩虹西貢 - 哂體力，西貢方向有rb
2.落斜彩虹觀塘 - 一邊有工程，另一邊向秀茂坪狗屋方向
3.屋村散-巴士要行兩條村/上lift避到原路
係得藍田小巴夠密

雙線雙程
有水馬
長期泊狗車
博唔過

互相拍片啦
有事上黎四順外邊既人好難過黎幫手

唔好搞紀律部隊宿舍 要搞就搞警察宿舍

邊啲藝術工作者幫黑警咁戇鳩呀

千奇唔好黎
唔熟路係巴士總站走實有埋伏
跑落最近地鐵站都起碼要3個字
唔好話得一條路俾人圍會全軍覆沒
淨係去彩虹同觀塘條路set roadblock
未天光都唔洗旨意出返黎

順利勁多廢老，兄弟們小心

要搞就搞狗宿舍啦屌

雙順係其中一個仲未殺得到嘅白區
藍到仆街

P牌樓主推人去死

上得順利紀律部隊宿舍一定無位走
等巴士等到你燥 又無地鐵俾你走

老人村都搞，cls

3個字
由彩雲去彩虹MTR都未必夠

去觀塘MTR就要經狗屋

我老豆幾廿歲都反共
之前屌鳩佢個FD而家撐共當年游落黎把撚

秀茂坪同觀塘兩班一齊攻上嚟就一鑊熟😅

三個字應該跑到既
利申幾年前行25分鐘內到

最慘跑係得果條路
人地收到風封鳩你路 你喊都無謂

呢個好玩

海拔百米左右

建議真係頂唔到就去附近間廟仔後面停車場跑去西貢
利申:唔想你地聽朝來的宿舍居民

樓主死左去邊

仲跑西貢
跑到你死呀

示威者去順利兇人幾號呀，完全冇見過

跳橋必死, 諗都唔洗諗

我覺得要封D人就唔會去到個廟啦
散水時機要太精密無乜可能做到

上面安達成班極深藍大陸狗 10分鐘都落到黎
一定幫狗仔圍人

八點前去影地形相

唔洗諗一定出空軍或者超遠程魔法

住左4順廿年都諗唔到有事上黎可以點跑
希望你突破盲腸

行山路落佐敦谷

冇人會去
去咁有record 老公會升唔到職

我都住左廿鳩幾年
都諗唔到路
夜媽媽唔想試佐敦谷山路（好似已經無左）

得閒係風口位去放屎蜢算啦

竟然仲有

真心，地形好不利我地
利申：彩虹撚

行山路落佐敦谷 高雷隔壁警局早你一步開車截啦
D人無行過 要成20~30分鐘先落到

都話唔止得差佬咯！

我記憶中條山路係又僻又無指示牌
無人帶根本唔識行

【和你飛】機場集會文宣資源集合

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係咪玩順利，堅跑死！
你係新清跑，跑死都未到彩虹，一陣狗狗仲係橋到尻射，真係仆曬街

我以為起完公園就封左

啱呀！嗰邊一圍就冇路走

無論喺想要落返去彩虹，定想往九龍灣觀塘，距離都係遠到仆街

咪搞紀律部隊宿舍啦

叫人去送頭？

消防哥哥就唔好搞啦
去啲已婚狗竇會唔會好啲
但係咪通常都會係狗屋隔嚟？

半山黎 有入無出 俾你去到順利村都當你贏

唔好去順利

果度對面就係消防局

係得hit and run一條路

mon po狗

好疏

mavic 2企業版
內置照明燈、喇叭、閃燈

唔好去呀手足
警察唔係住呢邊
警察係秀茂坪紀律部隊宿舍

坐呢架一車車去送人頭咋喎，總站仲要係順紀入面

唔好搞呢D啦
又唔好睇又無實質比到壓力政府

唔係大單野開晒live嗰隻
但朋友真係遇過有人去搞事

過去送頭？

諗到入去順利嗰個好明顯想帶頭入嚟送頭啦~禁多深藍嘅係到，上得嚟都預咗比樓上班深藍圍，有腦嘅都唔應該揀順利

入面有8座
得第3、4座係消防、海關
其他全部都係狗

擬定903中學生大罷課討論

去呢個位真係冇腦
除左跑山你重點走？

秀茂坪都有其他紀律部隊架
仲有全山路，體能要好好
唔係一定走唔到

支持

前幾日有狗喺停車場比海關屌

唔好玩啦 個度好多唔同部隊住